點解依家冇人再著LVC?

十年前

千禧年代mk產物
宜家新一代唔興牛仔褲 就算著都係窄牛

純粹因為依家潮流興super skinny
同埋依家嘅爛發完全唔同

著唔著一件事，但攞返出黎睇都仲係咁靚

我岩岩先買左件中古71506牛褸
成日著

照著囉
利申一條都冇

買咗中件71507
成日著

Skinny = gay lo

牛post巴打全面進場

想講而家已經興返闊腳

係興緊闊褲但想講牛仔褲係例外

平行時空

著唔返 因為肥咗

停產又肥左

有一條擺左十年冇洗過好臭應該點搞？

洗囉

牛仔褲不應該下水的

有無邊條Lvc值得入手？

唔係呀...早半年外國網減到 1000 蚊左右一條免運費先入左兩條...

師兄有沒有link?